（停止分化）川普沒有叫停示威，形勢無變

1. 佢有話老解集結，但，是希望各方冷靜和保持安全
2. 美國政要已經指責特區政府種種卑劣行為，和中共插手鎮壓示威者，只要示威活動保持和平，等待香港關係法取消，進一步打擊淋病黑政府。

侵侵睇完 i Cable 新聞先發文

P